TVB唔做免費電視？

班廢老點算呀？

what?

香港電視呀，即係HKTV, 王維基

Cctvb =電視廣播

HKTV

我應該膠左，係HKTV先放棄免費電視申請

自膠^100

等我仲開心左兩秒

樓主rip
快啲著草

我開心到開post，點知，仆你個街，HKTV黎既！

5毛狗開工乞前都溫熟下書先啦，哎！！

呢個post 唔可以得我見到

下 我放哂tvb 啲股票
你先同我講 你講錯

扮乜鳩開心？HKTV 同Tvb都唔撚識分

柒

樓主條大陸仔唔識分cctvb同hktv

香港電視廣播有限公司
香港電視